會然桐谷直葉入一入嚟

其實你係唔係LLer嚟，點解你啲行為咁LLer嘅

係唔係想搞到全世界都唔中意廁葉先安樂

平時開口埋口小妹前小妹後，你知唔知咁好肉酸，我想嘔呀

小妹好波

直葉個波 超巨大！！！

唔係

樓上係雞

☘️

樓上G

☃

直葉係g

愛直力留名❗️

愛卡通直定會然廁葉